除咗掟上今日子的備忘錄之外 其實係咪仲有好多講主角失憶既戲

一直都好著迷今日子套劇
覺得佢每日失憶跟住要Mark低啲嘢提自己 好有趣

跟住頭先見到有線播古天樂套失憶𠝹女王覺得幾有趣 無無聊聊睇下 點知佢講古天樂因為之前女朋友死咗好大打擊 搞到佢會選擇性失憶 跟住應采兒嘅出現令佢會無啦啦失憶咁 因為應采兒同ex個樣一樣 之後佢為咗記得佢 又寫本備忘錄同埋寫曬字喺屋企同自己個身提自己個女朋友係應采兒

真係好似今日子囉

可能我孤陋寡聞 覺得兩套嘢好似 想問下係咪有好多呢類戲

唔好意思啊講到有啲亂

見你咁慘變你推下
利申完全無睇過 Sor

Memento

多謝巴打